越式生牛河

太少

邊忽生

後面個忽係生

菜

ㄧ越南食?

醒喎清

生牛河真係好撚正

個款似

最緊要濃得黎少油少味精
個粉煮得好

啲湯咁少會唔會一浸啲生牛落去就變暖

又唔算好少
係個碗又大又深錯覺望落少

但越南最好食係pho mien ga 雞混粉

睇到我好想飛去越南食

有爽腩食

食過pho hung已經番唔到轉頭